# Material de comunicacion

Aquestes fichièrs an per tòca d’assabentar a prepaus dels logicials liures, Mozilla Firefox e LibreOffice en occitan.
Son jòs licéncia CC-BY-SA, amb coma crèdit [mejans.fr](https://www.mejans.fr)
